唔出去嘅你知唔知要做咩？

就係報哨啊，我知你哋仲未download telegram，快啲download，之後follow晒下面全部channel同報哨

全港哨
Scoutscout：
銀河哨：
寶寶青爐：
糖水青爐：
狩望者：

各區哨

港島
港島東：
港島南：
港島西：
柴灣：
太古：

九龍
黃大仙+九龍城+觀塘：
九龍西：
深水埗+油尖旺：
黃埔：

新界：
將軍澳：
荃灣葵青：
石蘺石蔭安蔭梨木樹：
天水圍：
元朗：
屯門：
大埔：
沙田：
馬鞍山：
北區：

之後用幾分鐘睇晒呢幾幅圖學識報哨

㩒錯。手動推！

oush

幫手推下